九 月 八 號 大 遊 行

遊行唔可以停，九九美國國會開會前一定要和理非行多次！
九月八號 維園見！

.

推

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
[b]香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！[/b

維園見
有路線未？

89

98先啱

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

同我推哂D行動post上去啊
keep 住團火